實名公開講有BNO, 被人影到相, 唔d會唔會係政府知有BNO途徑?

好似譚詠倫比人影到相, 咁樣係咪表示即係政府已經知佢有BNO
咁就唔駛查

有d旅遊達人係咁在網上講,出書講點樣用BNO方便走灰色地帶入到境